Save HK藍絲：前兩日超速15分里影快相，我一開窗同SIR講加油支持你地，阿SIR多謝晒

精神病患者

痴撚柒左線

啲藍屍係真傻
唔係扮㗎喎

藍屍智力…
on9

Savehk唔係剷撚咗咩
你點cap的

知法犯法都可以咁自豪

支持警察，牛肉乾可唔可以買一送一

救救香港呢個page唔係曲既咩？

大家都禁開心
不如就抄多張啦

日軍侵華個陣最快擺天皇旗係門口就係呢類人

M底

犯法就犯法啦

犯左法既死曱甴

好人好事 希望日日都有佢份 祝福

知法犯法
態度正確

比人抄都要圍爐取暖 藍屍多弱智

政府好等錢洗，真係支持就叫亞sir抄多張

保險佬feel
充滿正能量

炒車post

開番啦, 今朝有post見到李嘉入去po相撐狗

Save HK已經Out .....應該要入呢個群組！！！

楊明

奴性重到